[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3527)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

slow

bot黎？ 一有新post秒覆

點樣補飛最安全

Fast

走得好安詳 中亞唔踢主場

荷穴入考

咪買返主同和

係yy條7頭

。。 如果唔係邊有人咁得閒9up

半大24

屌你老母 艾垃圾

艾薩繼續入

鬧交個2個 鬧完啦？

Push

無料扮四條扮大戶

未

夠薑貼tg 對話

高登仔2:0

補水買艾薩下一球啦

是旦啦，買大啲又唔會威啲
最緊要一齊輸

2-0

快啲秒追啦 艾垃圾

波杜2-0

封乜 波枯

好想輸。。

是正氣上盤日

哈馬比半客gel到甩頭髮

場6x22 差兩關

艾薩no goal講完

有bill gel

諗住找返49000輸波話抽果條數
點知留哂名果班訓哂
Weak

on9仔扮大戶收皮啦

笑死 買角大半2

我

艾納 全隊慌 好快失多球
無晒節奏

艾7c喎

2 0

1點個場

波杜角球係咪撚手足

Me

夠膽咪貼飛 我即刻跪低同你道歉

一穿盤反追12:12

荷穴半大24

3-0 gel duc ez

3:0

屌你老母又撚尻半大

兩條電莖撚tg慢慢嘈啦

屌 屌屌下電莖嘈交做乜9

傻西自己唔貼飛問我有冇圖 傻撚咗？

爽

荷穴唔識入

5.5先買啦

幾分鐘兩球波特

byebye 大頭鬼

高登30

卡古正選 冇伊卡迪

高登都30

Golden 3:0

2.5/3s
買乜都爆 係咪要轉大波大角

亞冠半大

細比狗賭

艾納斯一開頭個球 咁都唔入 輸波真係自己拎黎

2.5/3你都敢買cls

Gun billgor 點輸？

荷穴半大一???

你又叫呀?

有無懶人包

psv

邊個係billgor

終極練心

果然一唔玩就全中

等派算職乞

psv入末

主攻到仆街

荷穴

艾薩

夠唔夠熱狗攻得勁先?

波4c

艾薩15.5 有feel

大哥 上求你唔好刷

半大未

垃圾波社領先3球 刷你老母

波可以10角完？

6x22
鳥雞✅
哈馬比半客✅
波杜
哥登堡
艾夫斯堡
Psv大波
-
艾夫，PSV入波未

可以不過是下場先

比盡1-2
0-2 0-3 不是夢

又半大全細？

基耳大波有無

4:0

40

波4 0

1-1！

1:1

爽！！！同一時間入！！！！！！

半大全大

屌

same

波杜基林特似想覆桌6 0

1-1

ok

1.全黑

我了

垃圾得

留名

似cup埋多

Lm

lm

艾薩 molamola
追番球

聖保利掂唔掂

角大好過啦

半大有無人派

成日都角大?

荷乙半大係咪死得

國米? 渣古大爆發

買唔切基爾 我屌！

訓得收工

gn

。。 仲未訓cls

艾夫做乜9。。唔係半2全2啊。。差一球大屌你老母

艾夫

訓了
心中富有

大左

講多2次

已入

大波手足勝利日

波波學下高登仔贏都刷下角啦

唔屌下都唔識入

。。 你去買隊未贏過既主隊？

想要細波

開哂上盤點訓得著

艾夫頂撚住！

壽終正寢啦

買唔到嘅中9成

聖保利入波未。。大啊

屌你老母啦

其實邊個嚟... 我應該一早完全封鎖咗
乜都睇唔到

Psv入未
差一關

聖保利x金剛
2場大到，全格，去天安門大叫我愛毛澤東

波杜入多球啦

我要jump了

咁抵你輸到on9啦我比料你睇唔到

PSv 半和

國米神鋒 is ready

Miss2次波杜ng

波波555

連針唔知第幾場
唉 月尾

魔獸

下場買咩

原來仲有場7x1
聖保利
Psv3/3.5b
差兩關
中再派
10抽1
幫我屌下波

勁到

12m艾夫

艾夫條傻鳩

Missed

又係你
你係咪派我玩先

應該會大爆發真心

笑死 lm期待

想睇

psv11111

點會 係我曼留低咁多笑彈

Ok

PSV -3

無玩角咩華拉個場

0.5買s?

你搞到我都唔知買唔買大好

多錢比我啦

唔知乾地咩部署 角大都唔敢大手

一戒就開曬角細
玩細波就開大 戒賭啦

有冇同路買華倫西 下盤

原來p牌仔咁鐘意買細

Psv青年隊半大

on9.. 唔買都唔會買0.5s

國米半場贏4粒or more first 10 pick 1 200

1

識波

法乙大波都識落重飛

半大屌唔屌得過

波6666

5.5b gel

華倫-1c

波杜埋齋5:0好唔好

唔派錢
盧渣古每入一粒就抽1位手足放題 照舊頭5
唔會入多過5粒掛

支持

華倫西恩斯

跟你

有無金剛手足

膽？幫叫 留名

ＧＵＮ

5.5b派錢咁派

Yes 想搵人食下放題

想放題

買左國米

真

燕豪芬半場0射 係咪玩野

國米 華倫

半場已收錢

me la 隨時on call

訓唔著

Ho

買完先覺得伏左

卡古 花名 弱隊殺手 屌你打升班馬 唔買上盤 唔好同人講賭波

全部同我立即完場

金剛jump

買唔切華倫

Cam你妹

金剛俾人禁屌到傻

邊間好介紹

我有？

波杜絕殺未

殿 大喜屋

cwb 是撚但搵間都屌打mk

國大米蘭

艾夫2:1 ft

Thx

哈馬比咪尾香

波杜補幾耐

7c 好波

Ok 等你帶

波7777

波杜4:0ft

Tst都好似有間幾得

波杜俾多兩角得唔得

華拉臨尾都刷一刷

Gel得啦

之前度波覺得哈馬比唔會開大，買左另外３場
哈馬比最快入０：２仲以為自己黑仔

但原來直覺真係無錯

Lm了

最後隻角有開？

當我猶豫買波杜定艾夫
最後我買左2.5s啊仆街

7c

都勁啦又贏

應該食過 300左右鬆d 勁撚細間

哈馬比2:0即買左走地細波3.5/4

德乙肯入未，屌你老母

卡2馬角細點輸？

國米1111

中東佬真係好撚嘈

場場都補時最後一分鐘先爆角 玩條毛

角米一角

入阿！！！

３６５ 亞冠角大又ＥＲＲＯＲ

９角 １４。５水位
刷左１Ｃ， １０Ｃ， 都係１４。５水位倍率一樣

哈馬2:0 ft

魔音

華拉臨尾刷角 好彩7.5s

金剛快入

艾夫全場先得一個角球

邊個話買哈馬比大波無死

睇國米~

cls

國米半場先買上季比佢撚過

角米2c

角米唔係浪得虛名

追角大是否驗腦

PSV比多3球

波杜未派冇錢買角米大角

今個月叫做有贏 但依兩日輸翻啲
咁收手定追好

法乙大波未

職賭

國米唔對路?

就黎回成2個盤

我上次去完個邊spa食過一間 唔知係咪你講呢間

點解睇國米好似好屎咁既今日..

12.5b上得船

２邊仲博緊命
好多中東老細睇住，班友唔敢ＨＥＡ

又spa dllm 沉船？

你地係我補唔補飛

場場西亞亞冠都係咁架啦

補啦
等咩

客隊刷

有道理啊
祝羊

近10次主場 贏1次盤

一定補啦 屌

點會唔補

國米又閪 屌

罐頭巴我了

隨時
2:1
2:2
2:3收埋

補飛 必贏
一定贏 點解要博

主差Ｄ入

補2000~5000 主勝啦
點都嬴

打交未

咁我補5000啦

補個主和都夠哂

No la 兩星期一次only

補

幫你叫客

你和波都係收番6500
補咁大做咩

封左盤

我買左入球細..

信自己
你覺得客會唔會嬴先 會嬴補少啲
覺得主勝先補多啲啦

咁又係喎屌
補2500算

國米個龍出黎出到想點

補１０００主ＷＩＮ就得啦 ２。７倍
點都嬴錢

唔補 一係羊到開巷 一係豬就依個數算

亞冠即場買咩好

咁快去番14.5 幾時先角大

唔會

而家主d飛好勁下 自己諗

。。 屌入錢施小姐 買主平手咪得

直屌哈馬比-1

角細跌得咁快

國米比返個10.5大我跳船ok?

psv22222

艾薩入波未

boom

psv又撚手足

艾納斯似坐和望贏

岩岩國米個龍出左禁區外果下又係 7到仆街

咁樣點大波

屌 訓
國米主場比升班馬怒屌

依家買大就差唔多2.5/3 估2:1 3:1

屌你老味金剛半一上盤又撚鳩人

goalllll

1:0

點入

渣古入未

國米大波

遠射

me

仲諗住等到30分鐘先買大波 依家冇希望lu

廢奴仲伸手叫人俾波佢

呢球靚到

德乙無c 笑4

快啲比3球

靚到

我都all in左

靠渣古死得啦

你早d抖啦好無 個個都贏錢

降班垃圾 對家受半一抵買到

亞冠咁多c嘅

角米4c

同阿狗一樣

國米大波叫爆

我都覺得伏伏地 金剛仲要吾係開下盤 仲要半一盤

2:0

快到

Goal

角米20
勁到

法國波10場開8場下盤

半大收米

咩都未入 屌

升班馬 boom

干爹勁到

屌國米大波重差一粒

德乙爆我c未？

艾納斯 2-1

2-1

贏9場有受深盤

屌你老母垃圾得

和波jump

艾納斯goal

可能有d機

咁快２：０

亞冠真係２：１

艾納
國米

On

角米㩒屌

國米主其他

第一場 一定唔會買升班馬 未踢都係咁講 都唔知咩lv

艾薩jumppp

點會咁比盧卡古

睇咗咁耐 下盤75%啦 讓波我理解但讓半一就假得濟

入球又多 角球又多 咁正氣

巴打補多１千和
開和客都中過萬

特色嚟

屌你老母渣古一粒都未入？

德乙角大24

真心似大炒

半大25分鐘搞掂

真 平時就一定無啦啦爆c 一買就無c

好掙扎

咩事?

對家+3想買

補左了

Lkk呢球腦殘

依家先入手 有咩好買

Lmlm lmlm

重注多口國米半一盤

主ng????

睇個勢法乙應該和

買左艾薩 我要jump了

講左 呢d波一定要補

你訓啦
唔想笑你。。

又改返

15c完 ok?

因為有神船中場

買左國米係想睇渣古入波呀dllm

艾納斯刷夠未

上盤日都可以輸錢 諗下應唔應該賭波

最好15角完

Psv入未

下次

下一場

16-17c

星之力（p牌）

Cccccc 16cplz

１４ＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

國米入完兩粒重禁屌緊 似大炒

角米5c

有出？ 咁撚廢都出到國

垃圾名

5：0

俾人入9埋

荷乙 買0.5s 半2 買2.75s r撚晒頭

輸曬睇波算

主其他派錢

完

練心

又買左？

有出
鄭又榮年半前神船轉會

伏到

華倫 goalllllllll

0-1

15c

唔洗練了

亞冠角大派錢

爆埋

15ccc

真心r頭 sor

艾薩作客個種廢

無撚用金剛

亞假想刷幾多角

角大點買都中

刷到傻

垃圾艾薩追和都好

憑乜撚開上盤

贏緊都刷多3c

16c

16

角米6c

覺得隊升班馬入到波

刷刷刷 你又刷刷刷

算數啦 實係呢場輸搏望主場cup啦

預佢最多入一粒，補咗個2:1波強

角米7c

下場讓一球 可以allin 反cup

18c ft

唔知點解覺得艾殺得果場會追和

萊切都幾刷得

希望啦

有無入

金剛杯未

0:1果陣加咗主w
啱啱又補多注和
夠薑就反cup

國米2.5/3s 係咪ifc?

算啦手足..

重注50K亞冠
本身諗住完呢邊再過去意假
睇唔曬咁多場
宜家都唔知仲上唔上車好

快手反杯啦屌

金你老味剛咩屌 垃撚圾

輸到冇錢補飛

有機呀

整多2c黎啦

唔撚識踢作客

咁夠膽

宜家個中位數有D尷尬，13.5 半7
睇下下半場踢成點再睇追唔追

根本亞洲波都係神經質

得希拉爾作客識踢波

想死

想Allin跟你圖庫曼
但驚搭沉你船

艾納斯冇買？。。 屌打到咁樣0:1個陣

角米8c

上盤日買金剛
屌你老母仲要輸12碼

預左會沉

yes 老土亞冠劇本
下場一定重注cup

萊切黎緊呢季可以留意下角大

艾薩 絕殺入一球啦
下場主場再買你

屌下場 3星期後

馬會仲開角盤

88

cls jj

Gchi

cls...

屌你老母
國米條傻鳩

仲有次回合。。

主場都甘廢想追反真係難
半格都吾俾屌

btw祝贏

喺法甲都中佢唔少伏

國米半場

輸9硬 訓先 贏多D

屌佢就爆15.5就完

明亮上到3萬又跌番小小

點解要買細

9萬幾 都隻隻5p字

17

17了

應該17完了

咁都輸得安祥

2-1 17c ft
屌艾薩 jumｐ

又係臨完場十秒爆

艾薩撚手足
沙維要被屌了

St paul 1-0

保利

驚乜 晉硬級

保利都入埋 6x1 差金剛 屌！ 嬲撚左

剩計呢場撚咗手足了

屌你老母贏波係到刷刷刷 刷你老母

買主仲補和jm9

嬴個早餐都好啦

聽日亞冠有侯克又買得

佢0:1個陣買

一貫作風

下隊入球咪算

上海SP可以allin

聽日早餐又可以轉凍飲

我了咸巴

sp x 恆大 1000%
西鑽作客唔識踢波
比國安屌打到半場都過唔到

好過輸

屌你明明上場足協盃侯克先鳩踢完

諗緊主勝定讓主好

買咗升班馬 想驗腦

佢贏幾百

國米13.5 b all in 了

咩凍飲要5雞野

垃圾杯 唔計 傷完無態 熱完身了

盤啦

未完既

追數上返水平線，所以轉凍飲賀一賀佢

每次見到咸巴d重心注真係5萬5萬咁買

保左未

錢都收埋

通常我收埋吃既好多時都出事
拉勻黎計，我贏得十幾個

但每次一出水就會中

阿拿候克奧斯卡艾哈轟呀

我衡量過贏面夠大先擺出黎，所以擺得出黎都唔會細注

有無鳩候派

國米13.5點睇...輸到想跳

轟爆傻系M狗

岩岩先打和，俾我谷上小小先啦

hulk 同阿拿 撞晒位

聖保開到10.5大直播

基爾進化贏波未

都係擺大個頭姐

基爾李在城識撚入波未

角米9c

買兩次13.5b都買唔到

有得射就入

快手啦金剛

14.5入吾入得過

唔

升班馬好識刷 應該ok

升班馬差唔多要入波了 2:1ready

點會 買升班馬驗緊腦

睇左一陣 踢落唔差 未去到之前d升解機咁
意乙同意甲個gap好大

國米買左渣古之後都幾屈

攻擊算有版有眼 如果打其他下遊有機搶到分

德乙夠膽5連角

出埋伊卡迪侯串屈 雙塔

伊卡迪唔係話準備賣咩？

法乙反而角大

唔撚叫了
呢隻金剛真係無撚用

又賣？ 上年賣到依家都未賣得走 邊有人敢接手

國米兩隊要刷角

國米幾時開到11.5b

怕咩

其實升班馬攻門唔少 小心爆炸

今年好似話有球隊傾緊，似層層咁

3-0

Lukaku goal

30

盧卡古入波!!!

藍渣古

德乙夠膽4連角

魚腩殺手goal!!!

渣古

卡古 重生了

Jump

德乙夠膽3連角

好啦 個3/3.5 細 玩完..訓得

傾掂佢老婆再講 就關轉會窗

德乙夠膽比多兩角

比多2角

唔係推落上盤咩手足。。 今朝見你講

快擦得唔得意甲

甘剛係咪撕得飛

希望佢走唔到，咁今年角米會好好J

德乙夠膽兩連角

諗住贏埋個細去. 果邊照贏 贏小d

11

追唔追多球主定角大好

屌永遠買唔到足水13..5

雲巴有放題了

德乙夠膽兩連角
角米夠膽四連角

國米12角

角米12c 贏仲刷

德不了

贏先刷呀

角米

角米夠膽比多3角
德乙夠膽比多2班

硬係覺得會中14c角膽

呢d先係波

2c plz

15.5s 要了

應該有14

巴打你個名

基爾頂撚住咪俾人入

啲遠射幾好J

屌岩岩上場先爆左16.5s 最後10秒

比場假波反cup得唔得

14.5s

渣古！！

德乙都係skip算
呢場基爾好彩買唔切

似會2:2

完場抽
睇下渣古入唔入到多一兩粒多幾位手足一齊食

國米第4入球？

德乙11c goalll

11c

德乙角大goall

國米-2呀屌

德乙嚇撚死人

今日派錢日

真..

法乙奇蹟開大得嗎

角米夠膽比3角

停左角

角米唔攻啦？

保利頂住！

10分鐘俾多兩球得嗎

假波得嗎烏龍12碼

而家先紅 dllm

渣古比多兩粒ok?

聖保利rc

不支持

角米14.5開到直播

國米對家紅牌

完場啦保利plz

4粒啦唔使抽

來切rc

有冇全餐

中場紅牌

比角啦國米

保利2:1 ft

抽左一位先 有入波再抽

2:1啦

華倫頂實

甘岡追和未

Yy tg me

下半場唔撚刷屌咩

。。

-2c

4-0！！

邊個入

屌你咁早呀..

禁入狗會就入左波

係咪渣古入先

炸

Var

Boom

唔好再入，OK?

希望炸

渣古越先

係咪揸古越位?

遠射 但渣古企左越位線

炸左啦

ok 3粒好了

屌，我要4：0FT

盧卡古

國米串金剛
屌

卡古好波

條能樣真係

國米13角

13c

-1c 快

撐多10分鐘. 今日袋袋平安

屌你老團買緊角架

13.5b 15.5s

有料 望你夾中

角米夠撚膽比多兩角

封乜鳩角

4-0

Real?邊個入

仲炸唔炸

Cls咁易入既咩

今次Real 靚到

又係遠射

又世界波

入夠了,4:0FT 刷多1c,ok?

簡達華

簡尼

啲遠射勁撚到

Dllm金剛

入

盧卡古試下埋齋啦屌

勁撚靚

法乙補幾

14c goallllll

14角done

刷到14角 Cls

角米夠撚膽15角

搞撚掂

4比0

14.5

可以停C了

13.5b 第四球 全收

係咪得我一個on9仔買14.5

應該冇c了

我有一注....

屌你老尾今日上盤日又唔撚得閒
臭閪

我都有

屌你金剛

完啦法乙好嗎

補左好撚耐啦你

黑仔最後一注

0:1 ft

冇角了

5-0未

華倫 cashed
今日5中5 開心仔

想跟

All in 15.5細
有幾多買幾多
救得一個得一個

之前炒哂？

派我了

真係14完

岩岩1.1
收錢

屌你老母補時都唔補

嘩馬會未封得切就完

國米無補時？

冇補時 即完

冇

秒完

上半場又即吹 下半又即吹

中一輸一 成晚無玩過

係咪痴撚線

dllm

我都係中一輸一..好彩汁左幾舊水

贏翻25k.... 仲輸緊300k

屌差1c

會輸埋

屌佢老母，馬會受撚咗我注入球大同時完場

炒2注姐其實

笑死

費基亞頂撚住

Rc

屌佢老母入撚完波就紅鳩左
唔撚想輸啊屌

幫你叫下 反正訓唔著

保地花高？

等收錢買完訓🤦🏻‍♂️

1001

自膠..岩岩見到留唔到言開左3528..

屌你搶鳩me個post黎開...
咁推爆佢

推.

轉完手機貼圖之後唔知做咩留唔言就中伏了

123456

尼日利亞頂撚住

我真人好大隻

我愛林鄭